你地可唔可以吾笑禾愛隊皇馬牙

點忍到唔笑

巧難ar，笑到成街望住我la

14分